林夕vs黃偉文

林夕
黃偉文

On9

又黎世界大戰

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

留名等睇 啦吧嗎哈咋

佢地兩個真係一時時
個人buy林夕
YY有時太淺白

冇得講 林夕真係高半班

林夕d詞講意境
Y文比較感性同到肉

agger
不過個人認為林夕文筆好過黃偉文

林夕太高 係作為人嘅高度

月經post

兩個有撚得比咩

呃正評

林夕一首弱水三千贏哂

你咁同問菲比斯vs費達拿邊個先係運動健將有咩分別